[有直播] 18/3 - 17:30 - 港超聯 - 東方 vs 南華

呢場波為大家講波嘅，有昔日「東方王朝」主將李健和、「千禧球星」「南華之寶」山度士，同埋「用心良苦」希望多啲球迷入場嘅「大頭」。
直播Link：
手機版
網頁版

永續大頭

=支持東方
=支持南華

已經1vs4

積分榜
1. 東方 15賽39分
2. 傑志 14賽33分
3. 南華 15賽29分
4. 元朗 16賽27分
5. 南區15賽26分
6. 大埔 16賽24分
7. 飛馬 14賽19分
8. 流浪 15賽18分
9. R&F畜力 15賽9分
10. 標準灝天 16賽8分
11. 港會 17賽6分

bigmac留下正評

李健和 山度士 大頭
齋笑都笑死

應該得和哥專心講波
度士同和哥相比始終跟唔切同埋又會講左球場外既野
大頭等俾和哥串佢一棟都無

山度士講波幾好

串撚死大頭

支持東方球員
不管世人反對

拉大幾有我心

影到仙迪又會：正呀

東方預計陣容

基奧雲尼
李康廉 美路史拿域 勞高
白鶴 梁振邦
黃梓浩 米曹 羅拔圖 曾錦濤
葉鴻輝(c)

方向打呲

南華高美斯講下南華預計陣容

鳩估
高美斯
羅港威 麥高派路域 艾華
謝家強 陳肇鈞
梁冠聰 保贊 梁諾恆 翟廷峯
曾文輝

一日得廿四小時

做咩唔比2個鐘睇港超

想南華贏
咁聯賽就好睇好多

Yes

想牛丸收皮

LET GO 修夫搓那

和哥成日陰鳩大頭

先科南華噓噓噓

SCAA~SCAA~

連登一條心捧南

Ricky蛇

車潤秋 出腳落鏟攞牌放蕩
張健峰 保贊科夫邀我作浪
唯獨我 信任這南華乃正道
誰在笑 衛我錦標全靠網絡

萬劫可解的配方
垂範亞洲建共和
傑志東方紛紛告狀
傑志在重洋尋代理
為叫青訓離地幹
念眾生 南華爭四可
高美斯 威震南華開拓血路
一轉身 左腳勁抽宣我盼望
無待了 喊寶馬情花太惡毒
明敵我 誓撐羅神朝拜教座

踏破港會出四方
亞冠已遭傑志亡
無法矯枉的鬼佬陣
我教育球場倫理
眾打手再誣衊我
忘掉地獄的火有多燙

南華會戰勝歸來
油渣被掃進棺材
頌讚艾八神聖威四海
用怨恨才同仇敵愾
加山會勇武起來
講控球 保不住世代

林嘉緯拒我招徠
盧均宜續約不來
傑志星光漫榮終變改
誓殺滅傑志全為愛
即使戰鬥鍵盤外
我肇騏與天地同在

誰偷偷留下負評

not me

not u
你明顯地留下了負評

場已入

入場撐南

東方打氣區多人過南華打氣區

1 葉鴻輝 [C] [GK]
2 米曹
4 白鶴
11 勞高
15 羅拔圖
17 李康廉
21 曾錦濤
22 基奧雲尼
23 麥基
29 梁振邦
30 黃梓浩

99 曾文輝 [GK]
4 謝家强
8 艾華
9 高美斯
15 陳偉豪
22 保贊 [C]
24 羅港威
29 麥高派路域
30 朱兆基
32 梁冠聰
33 梁諾恆

後備球員
16 何國泉 [GK]
8 美路史拿域
13 謝敏榮
14 鄭璟昊
19 鄭少偉
24 鞠盈智
35 吳偉超

1 梁興傑 [GK]
5 翟廷峯
10 卡路士
16 陳肇鈞
21 羅曉聰
28 加藤友介
90 林學曦

又兄弟左右閘，收起大豪啦

朱機

場場正選

4中堅陣是皇道

靠南華，不了

吳中超買黎做吉祥物

咁用小明法，好驚連佢都傷埋

冇佢打黎巴嫩收得皮

又玩四/五中堅

東方會員拎飛睇檔個女仔好撚正
我戀愛了

唔駛返工有糧出

一般啫

Bet365 主勝初盤1.53回到2.05

有兩定三個的喎
你係講緊我講嗰個架

通常講打重要比賽驚d重要人物傷就真係會傷

伊達

東方2:0南華 我估
南華超hea

0:1

靠南 哂氣

牛丸out

回好多飛 南華今日可能有計

南1:0東

噓白雀

中路出返9upper + 拳王
可以收皮先

出交通指揮員

拳贊又係大豪正選情況下做隊長

sure
現在南華同爛泥無分別

要南華贏坷克D嘅
0比0和啦

南華全勝仲有機後上奪冠

只要sindy入場南華就未輸過

牛丸會唔會三場本地賽傷三件亞冠主力

愛的力量

no

天滅淆演

佐敦真係叫支那雀

好撚妹

嚇死

錬鈁班友打氣大聲左

遲左入 和哥把聲做咩

朱gay

朱基得兩分，打欖球的話

體育阿Sir做球證
訓導做緊龍門隔離啲龍友

踢波真係要左右腳囉
鬼唔知咩唉

感冒

屌你影朱基呢吓我又頭暈

東方chur死小明
東網chur死和哥
果然姓東嘅都冇好嘢

擺枝咪係牛丸隔離咪收到聲囉

天下奇聞

第一下心諗點解變左李偉文

東小儀chur死咗邊個？

今日南華進攻多變化咗

屋企人同女朋友

咪嘈啦

竟然

毒撚

香港輝

和哥

康廉差半步

記得港超po有位巴打成日J東小儀

和哥講左我地心聲

抽鳩金仔
主席金井
和哥真係+2GC

成日FF同佢啪啪啪嗰個？

Mr right狂哂機會

朱gay 波底

波都好似無乜拎過WOR

yes
no chance

粗口輝

東方班人好似谷完亞冠後鬆鬆地

艾華真係似跑狗

派路都幾生

好多位踢，東方班中場

打得幾好南華

南華今日好左

唔諗得 = 唔撚得

定係東方都西左

我
相信唔止一個

咁樣整傷中國輝

何國泉

又傷

佐敦班友

牛丸

傷埋中國輝

點傷，冇replay

比高美斯剷

高美斯

同高美斯撞

....pk

禁住鍊砌

高美斯鏟埋去射波
隻腳篤中中國輝隻腳

南華堅冇運 屌

作客黎巴嫩大敗

學打川崎嗰場跳起嘛

中國輝神救

咁都唔入

輝仔

入咗！應該入咗！

屌

南華加油呀咁都唔入

俾啲爭札我

中國輝對香港輝

本能反應

東方西到

有D似謝德謙救傑志果球

爭札

中國輝大戰香港輝

梁大佬爭d妹出事

南華勁到

呢啲先叫神救 香港輝

一丿

輪到德古

輪流發功

淨係識打東傑

靚到

呢場幾高汁喎

咁近距離係咁架啦

東南個龍都好
係傑

鬥獸棋

諗番上次中國輝入替失波 又笑左

麥基咁都頂唔到

南華係鼠

3分鐘

中國輝行路都小兀，似死頂

gif.

法國和哥好中意講洛賓

我信陳……

其實葉鴻輝係死頂緊

白5

狄恩咁鍾意用朱基

白雀入波

1:0

支那狗

白鶴炒咁撚多球終於入

之前好多屌佢d死球 燈撚哂

白鶴完美KO金判坤

支那雀入波

ok bor

支那雀

佐敦跳左落看台未

向韓國人金教練示威

近排第一次fk係直射

燈神山

最後一球我來撲

之前開死球連傳都炒

他知道 哭是沒有用的

今季有冇出過

咬柴

仲有philip

左羅

東方西波又入波先
複製返傑志之前贏冠軍既PATTERN 真係吹佢唔脹

多d遠射啦 南

南華食撚屎

南華

YES

梁冠聰淨係得一腳長傳見得人

大細佬真係廢到仆街

擺佢地打閘先戇鳩姐

細佬打中堅好啲

都話靠南華就食得屎，呢場東方贏埋，傑志壓力就好撚大

今日東方都踢得好西下
無諗到西下西下咁都有波入

咁先好笑

東網講波除咗山度士同和仔係邊個嚟 好撚煩成日係度疾人

唔放係閘 南華有閘咩

冇諗過傑反cup到 打中下游成日失分

on9大頭

何國泉熱身

咁都無計 南華今日都叫打得好架啦

對南華心存希望既人

都是on9

翟廷峰

天滅淆演
連中國輝都傷埋

mola mola

南傑咁多年辛苦攞分結果自己無得踢
廢蘭度射失12碼射走左個夢想

球彩大頭?

出啦，南華下半場下下斬埋龍門口有排入

天滅幸福金

自己攞黎
唔通怪東方大搞咩

如果真係鬥到最後一輪傑東戰就刺激囉

有乜計 人地山寨王

再黎09笠死何國泉

天滅廢金多d

淆演就算冇左中國輝
呢場贏埋拎港超冇咩難度

南d把握力 把握好d都入左兩粒

滅埋中國輝

南傑重撚西囉

我唔想睇膠鵬呀

連旁述精華都要講埋女朋友

傑志用三林都想做山寨王啦
你估山寨王要做就做到嫁咩咁睇唔起港超呀

又講資格論
好簡單 邊個冠軍邊個踢

牛丸係唔係犯太歲，平均一場傷一件，仲要係主力

唔好再講資格論讓個港超比傑志等你地開心一年囉如果攞到的話

No

睇個勢係錬鈁拎啦 聯賽定過抬油 要失分都難

萬能車

傑志之後全勝都攞到
最後一輪係關鍵

開咩心 邊個冠軍咪邊個拎
係你地啦屌

yes becoz 東方 聰頭 球場領袖

諗起有年亞協南華又係出何國泉
好彩打打傷左，出返神貓

9up姐我平時都唔講呢啲

羅素入咗場

鬼叫羅神有官司

大家係咪都揀德古做今季最佳龍門

幾時過澳門

真係換keeper

歐文龍是南華最後一塊拼圖

雞左要執包袱返屋企？

幾時過大海

東方！聰頭！球場領袖！今天將西波要傳到以後！

係，小西灣6-3佩西瓦

要傑全勝 難過錬輸波

反cup有望

喇叭泉

禁區的手球要柒到以後

爽 用喇叭泉

油渣好似試過一場濕鳩盃先贏到東方

羅神隊南華就屈住東方

國際賽嘛，馬超無波踢

昂然雄視廣州！

泉哥117分鐘失1球
中國輝3分鐘失1球

china fai

年底幸福金保住份工的賠率又冷左

總之求輝哥係港隊比賽前好返就得

大佬射乜鳩

狄恩係咪想打造細佬做伊雲奴域

東方左邊打鼓條女不錯
叫乜名

盲反中國輝

大頭同和哥有冇做過愛

有冇法國傍晚開波
好似d歐洲波咁

點解成日都唔俾得益

朱基

朱基好癲

做乜橫傳

派路域冇右腳唔敢射？

數據only

上半場先話派路域好有射門慾
下半場就話佢似防中

有射術但打翼冇速度過唔到人 打攻中傳波又麻麻

年紀大la

btw東方超強三人傷哂 亞冠點搞

成場波最好睇係度士同和哥串大頭

屌 出乜撚野

仲有成個月先踢下一場，不過冇羅拔圖

細佬打閘玩死佢

朱基靚直線
艾華

咁都唔入 屌

諗起幸福金就收皮當堂開心哂

油渣係咪指定要出大細佬？

陳文輝復出時間

yes

艾華食屎啦 越踢越廢

咩文輝呀 阮呀呢個去左邊

艾華

情願佢試下通坑渠

呢個位其實好窄....

朱基d意識同比波，好好J

南華呢D波永遠做唔到比高美斯

油渣好鍾意大佬

呢個位射失唔算大錯

畀你贏畀你贏2017

東方！聰頭！球場領袖！

洛神好似望住鏡頭講「做乜撚野」

打llm

徒弟打低師父

又夠鐘換學閪

山sir 唔做點知做唔到 agree

拖舟轉身

王子

分分鐘又食左藥

麥基插花

mckee

2:0

抵撚死
2:0 完

日本仔ready

中後場垃圾到

我估中2:0

Mola mola

Molamola

香港輝好差

屌又咁樣

輸近柱

何國泉>中國輝

一對中堅仲乜春 咁都俾gio撚

何國泉睇唔到

朱基同sean 我覺ok

喇叭泉好撚廢

曾文輝

9upper 食屎

第一球錯晒啦

東方今日中場壓迫已經好鬆

換依件日本仔

呢球吹乜鳩

艾華???

發現邊個對東方柒就會做地底泥

南華休息時間多咁多都可以慢過東方..

南華自毀長城

本身隊波閪

收工

頂你用Mk 聰好過日本仔la

南華真係爛泥扶唔上壁

我太廢

南華同南區件架仔

人地已經一週兩賽，南華連做攔路虎既本事都冇，醜唔醜

預咗，hea到完季

踢西波都WIN=香港聯賽冠軍必備條件

Bad coach and bad player

細佬踢乜Q呀

狗志又贏

細佬

日本仔收皮la

都冇供應

2-1

狗志食屎la

Mr right 終於入到

又燈

狗志心諗：訓係到都贏

主席烏龍？

狗志：我柒極都有亞冠打 吹咩

主席真係越打越差

燈

狗志食撚屎

影條撚樣十幾秒做乜撚野呀

主席

聽到好大聲 梁守志屌你老母 食屎啦

Kim: own player can play national team, I want Cheng

燈撚到
日本仔即刻助攻

主席加油唔好影響信心呀

幸福金又贏

康廉收埋皮

幸福金又然

日本仔夠-6

bin

打大巴吧啦

大頭:佢教佢出黎架

又贏

屌 南華食屎啦

東方

無洛迪古斯 迪高 中國輝 康廉

打飛機都無力啦

繼續屌日本仔先

康廉都傷埋

東方真係慘 成隊傷撚到仆街

傷埋幸福金隻正選左閘，雪上加霜，橙牙

日本仔同佢一拍，咁就收皮

又一件

日本仔整傷人既
又贏

你返巴西踢緊邊隊

派路域好廢

有料到

想知牛丸會唔會寧願死

再傷一件

抬出去 好傷

我南加油

康廉、輝同伊達一齊傷

仲笑唔笑得出

唔緊要啦
東方打成點所係雖敗猶榮

朱基夠球味

傷幾多件都係拎冠架啦

岩岩果球計烏龍定右生

是撚但射東方la

搵人cap定可能有得bin

傻邦今場幾好J

笑死左

2:2

派路

2-2

嘩靚到 世界波

可以影下狗志？

連登仔越心急 南華就越西

再影狗志please

屌牙

燈左

連燈

勁喇

四十多碼

在那天輸八比二......

假奶又攬到

快撚d收皮東方

留名完場bin

南華堅廢

大家繼續屌鳩南華

鞭屍勤召喚

屌鳩我南踢得西既仲有乜撚野好講

sorry燈左

邊個講何國泉>中國輝

派路派路 狗志仲笑唔笑

垃圾高美斯

連登仔打FM一定贏

何國泉出25分鐘失2球

廷鋒is coming

修夫搓那!

百屌南華

垃圾南華

劇本

呢到真係好撚燈

麥基爭D又摑你地一巴

咁都好過3分鐘球嘅計比率

落都救唔到啦

中國輝3分鐘一球
泉>輝

我總覺得是但一隊狗屎運贏波

大家輪流燈

12.5分鐘1球

東方好勁

麥基呢排好波左

不了

東方必勝

發生咩事

我孝去咗邊

笑笑笑

表弟出黎做 the weakest link

依到好撚燈

2774人

朕宣佈東方為2016/17年度港超冠軍

2:2完最後咪又係東方拎冠

未完場你地唔好咁老定

麥基真係好有娛樂性

搵人得閒整個燈人compilation

遲早燈撚到人地擺老烏

金井絕殺please

南華好波

山度士話有1萬幾人
佢見到咩

燈力好嘔心

梁諾恆d波真係踢中堅都嫌佢粗

mr right今場

你終於出場

玩skout is ok

looking for fun ？

枉我琴晚支持你

康廉換左邊個？

我地唔洗球迷

菊花

度士比大頭同和仔鬧

就算東方和波， 之後傑志咪又自己失分

算係咁
南華咁西

山度士今日咁多9up

和仔同山度士好好笑

Thx🍔

講得岩牙清

Ching 心水清

MOM山度士

咪臭係

南華平安鐘mode開動

頂撚住呀

唔巧燈到傑全勝

輸波啦南華

少爺換朱基

射 救都靚

南狗好嘔心，上場屌朱基，今場打哂氣

終於救到球近柱

San miro，鬥攻

米路第一腳飛機

咁遲換melo

牛丸出trump card美路做最後一搏，南華呢十分鐘難捱

唔好燈

係人都知最後決定係...

邊幾個講緊波
on99咁

大佬

大佬收山未？

話撚左 垃圾閘

大佬。。。。

南華好波呀

完

曾文輝同紙板無分別

笑話

On9 大佬

最後幾分鐘都頂唔到

助攻

南華真係

退休啦唉

南華西波抵撚死

梁冠聰有斜線唔踢扭入中間

梁冠聰

無哂反應

勞高救左好多人唔洗俾人bin

南華呢隊西波....

梁冠聰去跟和哥學講波算啦屌

3:3

梁大佬等係更衣室比我贊鞭屍

再bin

又燈 cls

一定係假波

最撚冇資格屌入藉兵果個係佢

6個入波

到底我睇緊啲咩

山度士同和仔

拳贊！

bin番

做乜撚

GK廢鬥廢

喇叭泉真係

嘩

yes, 咁搏做乜

燈黎燈去

鬥邊個冇咁廢

sean 拳贊

我谷巴打俾人bin4次

南華西波指數★★★★★
東方西波指數★★★★★★★★★★

南華唔好心雄，3：3夠喇

何國泉廢撚到

南華區high到

有請joel再出統計

幾耐冇咁熱血

13.3分鐘1球

靚既攻勢入唔到
鳩波反而入

點睇大佬燈唔到

牛丸炒得啦

4:3

散鳩泉哥

垃圾梁大佬，收山啦屌

指住佢嚟鬧

屌 日本仔

屌你日本仔廢

真係完

架仔

梁大佬真心收山啦屌你老母

屌你老母好撚燥 睇到對閘

仆街

單刀踢成咁

真係完啦

屌俾呢條友入

笑撚死

屌你南華

白雀..

單刀射成咁 屌

南華西到

屌日本仔

單刀唔入即刻比人打個反擊輸埋

世界級比賽

白鶴大巴大巴車落D忽然球迷到

32號死廢柴

又係大佬

白雀 : 金判坤 你見唔見撚到

又黎

南華西波指數★★★★★★★★★★★★★★★
東方西波指數★★★★★★★★★★

屌你老母南華 28 29 32都係垃撚圾黎

會員劉度勝利日

日本仔雞得未呀屌

今次冇燈到，都話3：3算啦，攻乜撚

會唔會4:4

南華我屌你老母

依場真係經撚典

白鶴好有魔性

朱sir睇波肯定坐過山車咁

單刀入撚左就另一個世界

南華屌你老母

你個名

冇啦

3打2都唔攻咩

岩岩高美斯定派路域屌撚到日本仔飛起

日本仔鬼鬼地

梁冠聰死全家

即時指數

唔雞都自己切腹啦

日本仔係鴨係坐廁

唔出腳比佢入禁區 輸罰球好過啦 咁斯文怕比人打??

世界級波

派路黎

死返去講波啦 屌你老母

葉鴻輝

大佬好野

東方MVP + MAN OF THE MATCH 梁冠聰

請尊重落場派膠權利

真係好鳩廢

又要睇牛丸拎冠軍

屌都屌梁冠聰先啦
兩球都係輸佢
又廢又慢
平時就晚晚係now通宵講波on撚鳩

梁冠聰、日本仔

日本仔係閪，但隊友就咪屌啦

可以準備更衣室潮文了

一球自己斷比人入
一球唔撚foul
點打職業

日本仔等俾拳贊狄恩往死裏打

自己都控甩腳

正氣南？不了

唔怪得人 , 射得真係好差

美路又做x factor

大佬落地獄

唔搵白x？

屌係都屌梁冠聰先啦

垃圾兄弟

收山啦梁冠聰

南華輸第3球係邊個中場斷波

咬柴應該無事既

白鶴2:0金判坤

日本仔都話有個助攻
梁冠聰做左乜撚野丫屌你老母

kim sir?不了

白雀勝利日

咪梁撚屌囉

唉，熱血追和又輸番轉頭
來回天堂地獄 乜撚士氣都冇哂

anyway, 呢場應該係全季最好睇既賽事？

三弟南 區

法國南華同羅傑承共存亡

梁冠聰真係好撚柒廢
細細個係屯門踢波已經串柒柒 以為自己好撚勁
而家又走去now講西甲
得閒就練好啲波先啦

日本仔 同 梁冠聰 入到更衣室被打死啦

其實係鬥派膠姐

睇親南都要屌對閘

兩邊龍今日表現都唔好

梁冠聰自殺式推入中間
係咪癡撚線

上循環2:2嗰場好D

零防守

頭先是咪問狗志仲笑唔笑得出

以為派完會醒下,點知

講好睇 菁英盃kb ko牛演果場

其實3:3個陣
見到p chan自己一個係中場on99 咁

連登連燈

facebook 成日係到 post d on9嘢
有球似樣助攻就瘋狂J自己條片

輸一個，真心灰

其實悶...

係major一個高質

白雀個慶祝係同垃圾金示威

一定係啦

成日怨國家隊無佢份

快d去食個bigmac賀一賀佢啦

係

狗志又然

張德江今次幫唔幫到手？

一聽到梁氏兄弟就想嘔

入波先有得示威

金有冇入場

細佬唔打右閘其實還好

你知啦 金膠鍊財雄勢力

細佬打中堅制空力係好好的

加藤仲未雞真係奇跡黎

大佬雞佢都未

唔好慶祝得咁早住

屌奶星，睇番replay見到有個毒撚球迷(本身南迷) 轉左做東撚

唔好練波啦 專心講波啦

係咪反傑果個n姓家奴

細佬直頭本土華人中堅接班人啦，又大隻又唔算笨拙

今晚電視又有佢同大豪架啦

根本就唔係渣

其實金唔選佢選新仔又冇問題
你驚死出事唔會搵返佢咩

牛丸個pat

夜晚西甲？

1:30 場西甲留名有佢份

又中

垃圾金 組隊反金隊打柒佢班契仔隊

唔知你講個個係咪我講個個
矮矮地成日搵東方baby影相

白雀：操你媽的金教練！

一個跟now西甲
一個跟樂視英超

出佢樣la

Nice U Meet U
Hoyi 成名男

Mac機

派路域整場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進南華的日本球員，當時很多隊友都已經無法容忍塞爾維亞人的所作所為，再加上那些常被他欺辱的梁姓兄弟，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了派路，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的加藤更是拍手叫好，不停大喊：『打佢! 彼を殺します！』當時拳贊、偉豪這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

打佢! 彼を殺します！

臨尾3:4南華邊條友踼後備席

本來想講梁冠聰死全家
但係細路係無辜既
都係皇天擊殺佢算啦

有道理

東網真係百屌成材
終於識得捕教練慶祝畫面

屌葉鴻輝好似c朗歐國盃個場咁

你以為

反鞭

山度士同李健和係咪有仇 講波講到好大陣藥味
和哥屌阿山度士冇講波佬操守，屌佢居然幫nike 同adidas 賣廣告。
臨尾和哥仲要抽山度士水，話佢以前寫既賭波專欄唔怪得之咁受觀迎

上次0:7之後放亞冠飛

無留意開
除咗白雀呢單嘢
Kim sir有無咩乞人憎？

我都覺，成日係到窒山度士

用金井，無視主席、光仔

擺康廉打閘